有無白蝕撚

中學時期開始生
睇過醫生話佢地都唔識醫最多比類固醇我搽
仲話唔確保一定好又有人係唔搽藥都好

仲要生埋上面同後頸搞到個人好無自信
唯一好彩係天生白所以唔算太明顯

白蝕姐係點

免疫系統失靈打錯啲色素搞到個身一撻撻白色斑點咁
完全體就係白化病會全身連頭髮都白

不過白化病好型但白蝕好核突

上次去醫院覆診 見到個有白化病既人 覺得佢好靚

白化其實係好靚
個個都追求白=美
佢地個種白仲要係你點美白都做唔到既效果
仲要連頭髮都白埋好有藝術感
但白蝕就on99好核突

仲要其實冇左色素保護唔可以長期係太陽底下曬
基本上戶外工唔做得, 唔可以成日去海灘玩
一曬就會變紅色

反正都係唔曬得我寧願全身白曬

係咪白食呀?

yes

由佢不斷擴散會唔會變完全體?

on9仔白化病都有得吹奏

之前份工要曬 惡化左勁多
做返office好返好多

好少會
就算會都好我應該冇咁長命
10幾年只係多左10零撻
不過有幾撻生左係面度咁

屌你啦
你試下塊面一撻撻人都唔想見既時候你會寧願全身白晒囉

巴打係咩地方有

個Ex有 成日都要mon住有無擴散
不過佢唔誇張 得嘴同隻手白
我見佢有去裕華買啲藥食 不過好似無咩用

白化病好型都講得出

小學開始有 10隻手指頭+嘴唇邊有 開頭睇西醫 又係比埋d19藥膏我茶

仲keep住食上去

之後去左睇一/兩年左右中醫 針灸 食中藥

冇再食色就冇左睇 但食左既白色位都係變唔返黑

其實我覺得外型係點都無咩問題

睇相唔係好覺
我自己就係平時唔覺但影相好明顯

好多謝你

以前我都有幾個好好既女朋友冇嫌棄我

不過自己就真係會好自卑

有，年年生日願望都係希望可以快啲好返

屌我中學個陣嘴脣邊同手都有白蝕 但唔知點解大大下好返晒

我本身得下巴有，而家開始周圍都生下。

下巴留鬚遮到唔太覺，其他地方用粉底液搽，要用有防UV果隻。

七月就夠期睇政府，排左差唔多三年，老婆個friend都係睇政府好返，要試唔同類固醇。

樂觀d諗呢個病唔痛又唔會死，最多樣衰D，已經算好架啦。

之前睇醫生佢都話有人會無啦啦好返唔知點解

我睇左兩年私家診所就無睇
祝巴打好運

呢個西利喎，睇唔出咁

睇完私家無改善？試左幾多隻藥？睇左兩年都應該用左唔少錢。

本身都好白 但睇完中醫 好似好左少少

白化病係身體缺乏色素
所以會衍生好多問題
包括視網膜吸唔到光
所以睇唔到野 好模糊
白化病都可以俾你吹奏,屌你老尾

小學開始有，依加得塊面有
利申：絲

Ex有，個時睇中醫見佢控制得好好

見過有個讀緊書既男仔白得好緊要
聽人又係類似白化病咁既野
但佢係全身好白 個頭係金色

吓？點會呀？連登仔唔話中醫冇科學根據，話中醫係巫醫咩？

好高興居然係連登搵到病友
我撻白蝕係手臂已經一年 (醫生用紫光燈確診)
冇咩做到, 亦都冇得估佢會唔會擴散
間唔中諗起就會好驚

好想識下有白蝕嘅朋友互相支持下

呢個病最可怕係果種未知
你唔會估到幾時會擴散, 幾時會出一撻新
壓力好大
有時一個人時會諗, 究竟十年後我會變咩樣呢? 我會唔會唔認得自己呢:(...

中一開始有 本身好似指甲咁大 跟住可以出汗又曬又成日打窺波唔即刻沖涼清潔 慢慢開始多大同擴散 本身皮膚黑更顯得乳白色咁 睇西醫淨係話冇得醫要接受現實 睇中醫就試過一排用中藥搽 冇明顯好到 最黎大陸拎d唔知咩藥搽 好返好多 起碼唔會擴散同淡左好多 但好似麵開始冇效 斷唔到証 但我覺得唔曬同出汗要即刻抹身最緊要

白化病近睇啲皮膚好核突架喎

呢d係汗斑下化

睇西醫話係白蝕架 但淡左真係似汗斑

好sad, 好想識多幾個病友
依加日日都覺得好孤獨, 好驚

頸後面有一大撻 同埋兩隻小腿後面都有
不過我好少望 所以唔知有冇多到

自己睇唔到當無算

會唔會驚佢擴散

診所o者唔係醫院
試過兩三隻仲要係完全冇改善仲多左所以都廢事再睇

好彩我而家十幾年都仲認得出自己
最近開始頂唔順搵左d勁既遮瑕遮塊面個d

後頸都有＋1
都係睇唔到當冇

但塊面同身個d就冇得睇唔到

巴打係對稱咁生定點?
你覺得呢個病算唔算好影響生活同社交?
會唔會成日都好惶恐/好灰?
唉...岩岩有左呢個病一年, 成日亂諗野

希望搵到病友可以傾下計互相支持下...
alan777j@hotmail.com

係我廿歲開始著bikini個陣先知原來自己背脊有
開頭都會好介意
不過依家有時會唔記得左佢存在

其實我估其他人都唔會點介意
又唔會傳染 又唔係會死
睇開d

有呀

會唔會擔心擴散

身個d係亂咁生
由肚開始向下
大脾就得右腳有一大撻同左腳內側有咁

眼就對稱咁生
好似游水戴完泳鏡咁
成日比人問係咪鍾意游水

社交就影響唔到既但點都會打擊自信唔敢溝女
成日會覺得人地唔鍾意

係唔會死但會樣衰都已經生不如死

唔洗咁灰 我都學習緊接受
原來人生好多野都改變唔到
學會接受好緊要

就咁聽落 樓主係好典型果隻泛發性白蝕
對眼會對稱咁白，全身左右兩邊都有

我朋友白蝕好多年
用緊營養去改善
冇擴散，白色地方仲開始出返一點點粉紅色既
不過成個過程都幾慢長，要一年半載先有嘢睇到

你朋友生係邊？
其實靠營養髮改善總好過去試好多偏方/治療
晒好多錢對身體又未邊好

係

生係身都算生喺塊面真係接受唔到

你朋友食啲咩多

我都係有呢個病一年左右 都成日亂諗野
但我相信一個人魅力係overall咁睇
身型，衣著，以至性格都要好好經營
唔好俾自己成日頭dupdup眼濕濕咁款 個人cheerful啲 我相信人地唔會歧視我地 更何況我同你都係男仔...

我識過個女仔 一出世冇耐就全身紅晒
我同朋友從來唔覺得佢有問題
假如我有一日變成一隻熊貓 一隻班馬 我相信只要我繼續好好經營自己 我就係一個徹徹實實嘅生命勇士

一齊互相鼓勵下
alan777j@hotmail.com

留名 細妹有白蝕 塊臉only
一開始因為阿媽太擔心佢搞到阿媽瘦左又殘左
後黎經過差唔多一年左右治療
佢帶阿妹去打燈 食中藥 同飲黑芝麻既野同太猛太陽這戴帽同開遮
洗左好多錢 而家好左好多

你細妹幾歲？

佢15咋

補充 初初發現係一次旅行之前
見到佢塊面紅左一達達 佢會覺得好痕
到去旅行既時候本身紅既位變白左
期間佢睇過好多皮膚科醫生
佢一開始都有搽類固醇(醫生開) 薄薄咁搽
而家就定期睇中醫調理 同打燈 平時會戒凍野飲同某啲野食(原諒我唔記得 想知我稍後問下)
聽講食洋蔥豬扒都有利病情

希望有白蝕既巴絲都好得番

我建議佢睇多次皮膚科醫生 用紫光燈照下係咪白蝕
白蝕唔會痕唔會紅，只會就咁白左一撻
你
有其他皮膚症狀都可以造成色素退減

面同手
生係面真係幾慘
佢主要食靈芝同綠茶精華

男定女？我好嚴重，面白哂
手腳唔好睇一撻撻
接受左
都十年了

我都有，可惜無左

i know that feel bro

可能你見到我會仲驚，面白哂無問題，手腳身體一撻撻

同埋唔好用咩方法醫，中醫都只有控制
唔好再比人呃錢啦大家
有左十幾年想提下大家

女方面我極嚴重都有過3個女友同埋幾個異性fd樣都唔差
佢地話你樣係本身問題
最重要你個人要學識接受自己

過到自己人生先會開心
我都唔開心過五年以上
但識到人就知其實性格最重要
呢個病會搞到性格有問題架
大家加油
開group預埋我

可能只係因為唔曬
我有排唔曬都無咩野你地可以話好傻
起碼無咁明顯

但真心中醫夠
黑芝麻
最重要防曬
推薦curel

同埋呢個病多數男仔有
講真朋友，女
你有呢個病而介意你，識唔到既都係一種幸運

好彩我之前有四個女朋友都唔介意

但而家讀完書出黎做野識d港女真係見到你有白蝕再問埋之後就會唔再理你

唔關事，我細個先會咁，唔好介意女啦，無錢仲慘
最重要有朋友

開group交流下治療心得互相鼓勵下啦
alan777j@hotmail.com

push

email我做個朋友啦

email我做個朋友啦[/quote
email ed

好似有遺傳因素，我阿爸同佢細佬(我阿叔)都有
我阿爸係30零歲開始生，個陣我仲細，但都記得佢為左醫呢個病試過住院住到幾個月冇翻屋企都係唔得，仲搞到個人精神同情緒都好差。不過佢依家已經睇開曬

無可能要住院
一係佢搞到自己精神有問題
我覺得大家要學識堅強

上天終找到你，能自愛亦世間總愛你

我以前都會咁 年年都許願希望好翻
我大約4-5歲嘅時間有 隻左腳小腿前面生左一達
細個係會好自卑 又成日覺得街上面啲人望住自己係抱住覺得好奇怪嘅眼光 自己亦因爲呢樣嘢喊左好多次覺得好絕望
但幸運嘅係病情控制到冇再擴散 男朋友亦冇介意仲好錫我 知足了

你就好
我生左係眼周圍, 雖然用眼鏡遮到但有時唔戴眼鏡就會比人問做乜

問到我都唔想再答

所以我如果要著裙or短褲會查遮瑕膏

有冇邊隻遮瑕介紹
我試過好多隻搽眼都唔多遮到

最近諗住化到塊面白拉返差唔多色

你係巴定絲
我之前都用過幾多市面上嘅遮瑕膏覺得唔係好work 因爲始終會淨左達白蝕嘅型狀出黎
之後係上網再搵嘅時候 就搵到隻專係查皮膚病嘅遮瑕產品 叫coverderm 我就係試過佢地隻classical 遮瑕膏 冇試過遮瑕液
而我覺得遮瑕膏幾好 遮得到達嘢又冇咁易甩 但價錯就貴啲三百幾蚊一盒 但就可以用到幾耐 我就買左兩隻色遮 先會遮得好 有興趣可以試下 希望幫到你

呢個我都用緊
但可能我對眼個d白蝕真係好撚白
搽完都係會有個圈係度
係d色拉返近膚色少少

你用兩隻色溝埋查先會好啲

我都係兩隻色丫
上左去佢公司佢d staff幫我試完既色

中四開始有，而家做地盤擴散得勁快 有冇好中醫介紹？

我都想join 病友group
Email 左你，覆下我呀唔該

我係上年年尾面上開始有
跟住去左睇楊明霞中醫 網上睇佢擅長皮膚科 諗住試下啦 但睇左咁耐都無效。。。

佢真係好貴 睇一次要三千幾蚊 重要成日逼我買佢自家製成set護膚品 七百幾蚊支 一個月就用完

重有個啲咩茶包二百幾蚊個 睇佢啲錢真係倒水咁

有冇人試過隻 德國強力膚白靈有冇效果 係藥房有得賣

可唔可以介紹中醫

可唔可以介紹中藥

可唔可以講下係咩營養